林奠下台後，有冇方法可以打尻佢

林奠下台後，有冇方法可以打尻佢

唔好打飛機住

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

下台前唔該攬炒左先